美股認真討論區 DVII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

加倉M$

話時話，IKEA幾抵

加槓桿個個都得啦

熔熔蝦

有個都市傳說係3月,8月,10月個市最易仆街...

肉丸

傢俬

侵侵而家撚狗想撚埋MSFT 喎

家私

有冇上市？

其次危險係1月，2月，4月，5月，6月，7月，9月，11月同12月

咁快

又空倉呀？

今晚放MS

美股美股fire endless night

又約80個

睇埋今晚先再諗，冇升力就放

八月是一個重要的月份

Tsla

未來14日係關鍵

大家加定救世疫苗未

我去咗search ikea股價

冇上市

有個都市傳說好似係咩...第2隻腳
3月講到而家

財演話有第二隻腳=見底信號

幻2

預言家咁款

7個人落嚟就130變80
派70個咪0確診

3,4月嗰陣睇個youtuber講咩...
好快有一半人破產
仲話tsla冇得升，買tsla係做善事（原話）
叫人揸石油（負油價前）
有冇人知係邊個？

係我

唔洗返工咩你

轉向喇，走呀，清倉呀

有無ching已經係借左錢入美股跟住佛系坐貨?
我記得暴巴之前提過d循環貸款 / 稅貸
想預支 一年人工, 而家係咪都係CITI最抵?
見CITI特快現金ARR 2.01%

借貸稅拎去做定期食息差

Wfh扮工是常識吧

應許之地 幻2

契媽連港股都橫掃
上個禮拜只係一個少少嘅考驗

道指gogogo

推得快到

氣氛超好又多新人

cfu

條友靠咩搵食

開班?

見過個channel，都禁過入去，個名俗到

youtube 9up下乜乜法則 10個乜乜乜方法
之後引你上佢堂
估唔到投資都有補習班

南哥ytd贏不贏到qqq

通常新人多好快鏞然後走大半

L巴強勢回歸

印象中羅家聰講得最多
不過上一兩個月已經叫人買美股

走出黎free money，call咩1日賺幾多，笑9人買美股會輸錢，呢幾個標誌性好多

腩哥近排跌晒watt, 慘

想買少少UDOW玩下

遲下apple拆完道指更加冇乜參考價值

上集貼倉年回報係30％

monster

TSLA可以公平D講, 真係有唔少人唔會買CF唔靚既公司

都係跑輸TQQQ
咁辛苦炒為乜？

tqqq double

納指轉向了...

條友長期留一半現金
如果all in應該超60％

你自己唔入ok
但叫人唔好入TSLA
柒到

十倍杆TQQQ

tqqq call monster

Mark Twain 名句....

賣到咁平點為皮

搞手都係想打和

如果一早10倍leverage TQQQ
發咗

契媽贏哂

分散投資︰long call tqqq ; long put sqqq

坐係大船就要反思下啦

AMD gogogo

做之前要攪清楚幾點

1/. 只適合進階人士

2/. 循環係最貴最唔建議，應該由稅太入手，每月由人工還錢（扣除所有開支後）

3/. 配合坦克車/推土機出動減低風險

坦克車 60%TLT 40%QQQ
咁推土機係咩?

#1個80% VTI + 20% BND
總之就係穩到PK 一PK就陷球產個D

005(上年)

VTI/BND

2.01%好似要借百幾萬先有

石巴都賭
酒阿

都係個句，風險要自己承受到先唸

黎緊社會應該好快水緊

銀行水浸，但批錢出黎會難左，攞左錢去英國唔返黎。

以前人少唔太在意，而家有300萬合資格人士，應該幾頭痕

唔好買debt啦
我問你哋一句，我而家借你100蚊，十年後還
十年後100蚊買到乜？

而家全世界最大債仔係美國政府
d錢佢自己issue嘅，無嘢back
你估嚟緊十年monetary policy 係會偏向債仔定債主？

華為落單俾聯發科

知左幾日

都係坦克車耐打小小

Debt用黎吸收跌市損失

但係聯發科又落俾TSM，美國應該唔OK

跳板訂單

我覺得ikea 應該幾好賺
佢入貨大 成本平 薄利多銷

金又好，bitcoin又好，最後大户係嗰到贏到嘅錢咪又係買返落股票...
等於你炒NIO贏咗錢咪又係買返落Tesla
如果Tesla當初無由三月一路殺上嚟above $1500，
你估NIO有無得炒？

點解要追逐d資金呢？Buy and hold the best equity

個市又升 拍定手先

單日轉向 驚what

大龍市

Ching chong signal

最多咪轉坦克車 利申0cash

星期五收市AMD 74蚊樓上就唔洗接貨

稅貸完左period
而家係咪得一般貸款諗得過

大龍市鳩玩都嬴
黎個小型震倉大市插下10%彈都唔彈就雞飛鴨跳

佢有廠

十蚊熱狗加汽水
食咗十幾廿年

留左錢炒肉肉
今星期唔搞其他野住

今熔

新手指數創新高

龍龍哈 龍市冇人輸錢

龍龍哈

1/ 因為係人做決定，難免會有主觀因素係入面。曾經HSBC+941都係穩健之選，而家

2/ 選股能力是否能持續係一個疑問，每個年代都有唔同：

00年，求期寫個網頁都水到幾千萬，07年個個攞住5木池個套PEG睇國企，到而家去到用美股個套睇，未來係咪重係咁冇人知，買pool 穩健過選股

3/ 年青人同有家室嘅人唸法唔同，有冇仔女嘅取態亦有唔同，對比年青人，更債入倉增加穩定性適合中年/有家室人士

納dee今日突唔突破到呢

我嚟放燈～美股全部晚晚千跌📉

SC 10600 數錢

次次gel 定頭都會出事

又中as expected

risk tolerance level問題 唔係個個都可以咁 睇目標
最緊要係keep住學習

已經金融

16000

bin夠未？
人地sc 賺左大錢啦

做咩又鞭我徒兄 你margin all in call先再鞭過

教暴巴點玩

終生學習好緊要

鞭屍 AS EXPECTED

YES

Market 本質就係有volatility
真正嘅risk只係嚟自你清唔清楚你買緊嘅係咩嘢

Leverage for your Personal Risk Tolerance™

下試10000?

其實做咩都係
唔係intel都唔會俾人叫廢老股

收入trello

真心覺得3月就睇到8月幻二個巴打最有料

上唔到就6000啦

YEAH~~~

小西巴睇既report量同好巴應該有得fight

千升

我好屎，大家多D互相學習

準到睇中道指18000再睇中納指12000 好後悔跟佢跟得咁遲

封神了

新手lm

岩岩先開左ft 仲未入錢

唔怪得佢而家去左房屋台蒲

咩事大爆升

外匯冇咩反應，日經大爆上

歡迎你

新手指數破頂

講得啱
人類如果achieve 到平均100歲名
無理由得頭25年學習

我之前係出便另一個post 講做developer 嘅好處
d人個個淨係話多嘢學，要keep住學，好辛苦，唔會夠後生爭

咁嘅心態抵比人淘汰，無理係職場定financial market 都係一樣
唔肯學習咪比人沖走
學如逆水行舟
長江後浪推前浪

死貓陣，加沽

仲未有全call股神，可以玩多陣

兩日升左800點

點睇atvi

睇報表好撚悶㗎
唔啱d追尋刺激嘅day trade賭仔

Buy and hold 係似農夫種樹
播種，生得好嘅比多d養份，唔靚嘅修剪吓
等到有日種出樹，悶聲發大財

港股都爆上....

希望巴打多D分享自己心得

期貨無乜郁 唔知今日開市點

淡友：最後的瘋狂

契媽今晚爆升 入咁多9923 3690

樓上已經有孖展股神教好巴同暴巴做人

哇恆指都+500, 世界變

四點溶斷食飽好上路啦 龍友

係到講咁多做乜，只會有haters做我big fans

我學Brian 差拍片賣出街搵吓外快好過

3690 9988

日日1x%都係浮雲姐
如果長遠有每年10%就好犀利
仲學緊揀股 控制情緒

日經可能好炒過美股

佢hold正股，同埋睇佢好多都低位入，唔算全call股神啦

留名學野

坦克車都好悶

期貨無乜郁

煩膠俾人當神咁拜
正經野反而俾人圍屌

其實孖美股正股ok 不過香港由細到大被俾人灌輸孖就仆硬街 利申好少孖

坦克車係long run 跑輸好股

君不見AAPL, MSFT 之類呢20年升咗幾多%?
無其他asset可以同真係有production 嘅生意equity 比

所以先咁多有錢佬玩Private Equity

就咁媽其實好多人識，都係計好數。識用金字塔式/反金字塔式先堅

多啲時間上黎鳩叫 唔洗自己操作

咩事個post認真討論
唔係賭錢post黎㗎咩

before 4:00

得日本香港升咁多

我覺得係時間問題 唔係個個都咁多時間放係投資度
生命中仲有好多重要既野

差唔多成個亞洲都升

nasadaq期貨 ready升

明明得星期六日/大跌市先係認真討論

Msft今日放唔放好

港股爆上期見+5xx點

唔通政府有人辭職？突然升咁多

夜多小小變番妖股討論區

美期都郁緊今晚破11000?

AMZN連跌兩日

亞太區成個region升，係有啲奇怪

又想入番啲

一講miki就有反應

你短炒一兩日琴日已經差唔多收手 & 短炒你唔應該搵呢隻

金字塔式姐係點？

會唔會牙侵唔選了

martingale strategy

Trump 真係生意佬

新手Lm 朝早入左少少 試試先

奶共
TTWO Better

Buy and hold equity 係exponential time complexity
姐係話愈早做愈好

時間係唔洗放哂落投資
只要決定買前做一次功課，之後每季review 一次就得
Let profit run

買巨硬好過

個市升佢都係跌

真定假

啲大行唱好提高目標槍價，然後即日派貨
呃咗我高J

Thx

坐緊

金字塔式唔係 pyramiding 咩
martingale 睇落只係 loser average loser

揀股就DEPENDS ON BUSINESS SENSE 啦
咁巴打買一隻股既比重會唔會限買自己 PORTFOLIO 既某個%?
定視乎自己心水而不同?

當然會

sqqq

Qqq

7500

#1

0005

龍龍

識買一定買5號

今晚似S&P破頂既氣氛
MA21入貨破頂出貨阿婆都識玩

蟲嚟

緊係all in super QQQ()

+1% monster

牛市重臨 而家唔孖爆買等幾時?

真 1萬買得幾多qqq arkk
但sqqq就唔同 可以買好多

升跌都有人用

sqqq call你價投首選

真係好多人對獅子有情義結....

又sing, 月底幻三不是夢

12000

忘巴一時叫人買sqqq一時就qqq
到底係買Super定普通版

肺炎多人打機應該入得過wo

not for 郵輪 石油

千升,經濟無事回復正常

我數口唔太好，睇黎賭爆邊好有用

樓上果D 3Q傻的
2Q就夠了
加埋屋企人果4皮幾野

Terrifying QQQ ()

買港股啦
叫人買美股想人死咩

近期第二次講Nasdaq record high

今朝盤後爆左啦

有啲後悔盤後走左一半 今晚又升

今晚幻2

拿
侵仔出到聲
唔入貨真係on9
真心

反向路紙
琴晚-300 破頂
今日+75 今熔

唔信個市都要信侵啦

估唔到月初就可以實現到幻二之約

幅圖唔跟 scale 既

港股係新手場
hk價值投資首選7500

又抽

買股買到拍拖咁死梗
每段時期都會rotate
廢老不問價入free fall可以怪邊個

如果TSLA 1000蚊開始，每20蚊咁推上去，推到1800

係 大選當前仲累股民輸錢真係唔使贏

Recession is cancelled

補血劍

點解會7500

台仔又panic sell完追漲殺跌...

就4點 P巴會返黎

已經Mon緊po冇出聲姐

JMIA 已入

nvda有冇人高j?

所以保守就係坦克車最好，有冇理解錯

sing左咁多點入貨

係慢慢地輸錢

成交呢

打開機應該識NVDA AMD依啲架喎

睇左巴打推介 今晚賭賭佢

18年我都問緊自己仲有無得再上 20年個市答左我

真 開市就入

QQQ會輸錢？

大佬你同你朋友做下功課啦

咪撚俾QQQ人啦,我今朝先買左

OSN YRCW 今日想賭咩

SH 輸時間值

4點定9點半

手揸200股intel可以點

9半啦 動盪年代有太多怪事情

幾時都話 短炒賺凍飲錢 SH嬴大錢

20個美國TikTok網紅（合計粉絲數達1億）發公開信，反對美國禁制TikTok

BLM2.0

咁加大錢呢？

用股換U
再刮撚晒D針腳落黎煉黃金
Profit

sc10600

捉撚晒去惡魔島thanks
McCarthy 2.0唔該

本夠多想點玩就點玩
如果唔係要磨下先

0981

BTI跌左好多可以入貨

戴住口罩點食

納期

納dee 大棍跌

咩事，又溶

除左兒子職業 有邊個一出世就有本
夠guts問銀行借錢再去卷商孖都係一個拎本既方法
輸哂去ifc都唔好怨天尤人
自認短炒高手日日賺1% 一年回報起碼1000%+
而家連跑嬴大市都唔係個個做到 點解唔係研究下有咩潛力個股呢

鏞

P巴睇黎做哂野 狂沽

酒呀

認真，我無generate過嚟睇
我個倉咁細，呢d return rate 重要咩？

其實呢個唔難操作
不過有d 人加注會 1 2 4 8 16 咁去
我反而係均注 1 1 1 1 1 咁去
到趨勢向下就減半 減半 減半

痴撚線

P巴朝早入左QQQ

p巴一入就跌

喜迎新手入場

中美打交 唔知會唔會ban埋Apple
配合埋apple工廠撤出中國
驚驚

過大海玩遊戲機大細用1 2 4 8 16勝率都唔低

標普期指好大棍落

溶溶哈

每次熔完呢到都會經歷一次大換血

熔

灰撚左，到而家都仲係全部0，屌你老母FT

尋日升咁多.....點都跌返d 啦

唔係我點加倉

今晚牙徒勝

連燈仔：今熔

NASDAQ: -0.2%

唔通侵侵出口術 趁高出貨

別人恐懼我貪婪

台巴 加咩 點睇roku

熔啦 琴日走左貨

酒牙

... 不嬲係咁架啦

紙倉準備反cup
今日起碼跌5%

金升股跌

屌你老母FT又話7/24 support，十問9唔應，失蹤埋，send email又沉大海，free call back又取消埋

牙徒今晚又出黎笑柒你班傻散

一望跌得幾十點
不過呢度既儀式黎好似係

清倉保平安

呢兩日唔見佢 會唔會做傻事

快啲酒呀

你贏錢 你會做咩 佢咪會做咩

屌你老母幾十萬係入面比人當9撚， 全部BP 都係0 ， 0你老母咩

跌到開市就會出返黎

上個禮拜 sc 納dee 10600數緊錢 唔得閒上黎笑你地

張10600 sc仲賺緊呀？

Gold I love you 2000

今日sc 11500 係咪即係會deep v 上去

咁幾十萬係入面又真係同一條毛都冇乜分別

上星期五expire咗?

好想俾佢大大聲笑我傻仔

跌少少好啦

係
不過可以再開姐

今晚價外

佢話一早平左 賺左

準備 又執錢喇

美國玩撚完

尋日掛d 單都入唔到
加得隻 同加下 TLT

ROKU 呢d 圖咁chok
我自己好少走去睇呢d 股
呢d 圖d pattern 好樣衰

搞撚左成晚都搵唔到人覆我發生咩事，半倉都唔夠大部分係cash，點解BP會係0先，放左野又係0，屌你老母黑洞啊?

咁早跌 多數開盤升番

推post快到 下下都要跳幾頁

今晚又升

Cocp升到cs

全面性熊市

終於熔

Nio P巴入返未

仲未郁

今晚6000

上星期五話10600中晒

頂咪提佢

其實一定高，因為小西巴重槌有d係platform 生意，本身增長快仲要撞正疫情

JMIA 新賭場

納dee又一大棍落

sqqq價投

期指無底

10600邊有得輸

兩蚊入咗幾錢放好

intel U 點刮金出嚟呀AMD 先係 LGA

蔚來一開波就3.幾

P巴又燈死QQQ 大家準備撈底

特價呀

覺得今晚可以上5+
鬼佬未起身已經升到咁

呢種玩法應該冇考慮成交

金庸

走呀 我掩護大家

納期穿左11000
10000見

NQ 穿萬1

10600先

正啊可以加貨了

6000

6000 渣緊信念

明明綠燈

巴打呢種玩法有咩特點同心得

蘋果微軟走呀

酒仙
AAPL高位跌3%

沽到變100

中邊真係可以上樓

nio放早左

開盤升番啦

446唔走 宜家433想走
人真係犯賤

Apple 我等緊430 接貨

入到黎以為股災

紅色嫁喎 唔係股災係咩

但TSLA 1000上1700個段，食到真係可以上樓？

正
跌就可以加貨

走咗wkhs

cocp

今溶

隻股咩事咁樣升法

Fsly賭唔賭財報好

入左成千股都係3000幾蚊

jima 賭場

nio 好升得 建議P爸加倉

屌牙，uvxy一齊熔既

賭

spce 搞咩啊

Penny stock 不了

比機會大家上火箭

今日賭場

Qqq 過氣
依家興YINN

咁係點解要炒呢隻

kodk唔係condom

未有錢賺 你想點

P巴菲林入場未

尋日走曬appl就跌 平價再入

其實你如果買開嘅股係響 stage 2
都已經 fat fat 緊
當然你幅圖個 timeframe 係以week 嚟計

我又攞返呢幅圖出嚟

佢醫武肺隻藥申請左專利

入賭場仲問

你入賭場賭錢會唔會問點解

跌緊落去喎

今晚回硬

望420希望連登仔真係燈到落去啦

今晚波音主場

契媽K 依兩日三隻大野ER

屌又棍落

賭錢實贏架？

獸醫 bor

似乎無料到，主流媒體無人報
研究成果唔係 publish 係 Science 或者 Nature 呢 d top journal

Yunjeong Kim and Kyeong-Ok "KC" Chang, virologists in the College of Veterinary Medicine at Kansas State University, have published a study showing a possible therapeutic treatment for COVID-19.

penny stock 既醫藥股特別伏
如果 premarket 已經炒起，唔好咁心急入
我一般等開市半個鐘以上，有 first dip 之後，形勢明顯先入

Journal article:
3C-like protease inhibitors block coronavirus replication in vitro and improve survival in MERS-CoV-infected mice

Dr. F 應該最熟悉
佢應該訓緊

420+1

ALL IN

加唔切倉

呢排藥股開始無乜力
healthcare 入面反而Medical Equipment呢期

今晚債會唔會升呢

諗唔到入咩

MSFT散水...

驚閪咩 今晚12000

呢隻應該同 KODK 一樣
莊一走就屍橫遍野

AMD又升...即係逼我收錢姐...

唔滿意咩

究竟你哋股本有幾多點解你哋邊隻升都好似有錢收咁

今晚AMZN殺番上黎

納指ath插左100 龍友知錯未

未
鬥長命囉

碌落山

連登仔唔會輸錢，日日double

要清倉啦

Chingchong

Vix同s&p一齊紅🤔

升市前滿倉，跌市前清倉

比d燈力啦

上返晒啦
沒事兒沒事兒

牙膏廠唔係都係LGA咩

屌講錯， PGA先掃到啲針落嚟

又話掩護大家

SQQQQ 又嬴

我有一日都好傻好天真咁諗，但qqq真係硬到pk

升左咁多 要還了

CCL
要爆上?

早晨

嗨！我用SOFI
今晚11:30開市見

美國採訪醫療既記者好專業
如果係救世大發現 CNN, NY TIMES, WSJ 肯定頭條
主流媒體無人報佢

我會細注炒一 round

今日炒返舊經濟?

似想炒 但開市應該又收皮

同菲比斯一齊揸bac

清倉信徒子

隻ATHE咩黎

其實日日轉倉會唔會好攰

以慢打快，
由小注開始慢慢加d加d𠝹入去
唔好心急，用profit 做buffer
肯慢慢加注同比耐性坐
記住buy and hold 嘅profit係幾何級數咁上，人地以為你好慢，其實係最快

Day trade 短炒short term alpha 望落好似執錢，instant money
但其實scalable 唔到，一本大心理壓力就大，玩唔大㗎
一個Billion 都去唔到，返屋企早抖啦

DIS

侵打經濟牌，gdp／股市係佢個成績表

選前一定力托

MSFT 210.5貨而家214..

賭場邊會悶

MSFT 威多日都唔得

今晚走人了

打死唔好走，唔好話一年，兩個月後你都會後悔

驚閪

得一股贏到幾多？

以慢打快

咁點解要買1股

要做好風控...

why not both

net 升快少少
Fsly 110 啦

Msft 都驚唔好玩股票......

你要做嘅係現實生活搵多d
入錢落broker account ，發大佢

你睇我SHOP上面cap圖，都係由買一股開始

點定止賺止蝕？

你連volatility 同risk 都未分清楚

入夠100股未得

msft 今年至少500

震倉橫行期點應對？

長揸冇死，想賭入msft仲咩

AAPL 升唔少啦
不過呢隻sh唔怕啦

除非有一隻升得更多

高位我會玩隔日沖

點解一晚無上嚟個post唔同晒

都係回應佢話想走
我儲貨

Apple 十月發佈會

佢210入走來仲咩，我212入都sh

沽CHWY MGIC Free money

邊到唔同左
係咪少左個賭場

SQQQ

完全諗唔到走既理由

你會等幾錢再入?

Nio呢隻垃圾識玩真係可以12~15輪回炒

其實一股msft 當你升一個double對你生活有咩影響，不如用時間發展其他興趣好過啦

你好似太分散
出到黎可能同 ARKW 差唔多

仲有最後果注比例太大，一跌好快就會有 unrealized loss

MRNA 大船大家上哂未

好認同巴打buy&hold 之前3月股災前入咗d
跌到谷底都冇放 之後而家已經正增長
其實唔係等錢洗 真係唔需要止賺止蝕

無影響,但我賣左我有餐飯食。

屌 放早左

升啦唔該

Happy 420

我果陣新手唔識遠期Short Call咁大鑊咋...
3月19撈底撈錯隻垃圾，死台狗陷家鏟啦！

MSFT 我覺得依家可能係最好搾嘅時候....
不過我無入
但係我諗應該都準備破頂

問下期指升唔升

買一股不如買一張call

我冇玩short call 保本

9月 5nm出成績唔好入

買完最多pat係到有得佢慢慢升值
之後繼續生活

唔係已經破咗頂咩？我166入咗注
都諗緊再入

我著重現金流多d...

唔理
每季 review 時睇有冇需要賣出， 冇既話就繼續hold

記得佢話股災都唔理

穿210未再入

CHWY有咩問題？

終於FF ,如果推遲會點

300俾多佢 燈下先

你講嘢咁似我女朋友

咁買就仆街啦

玩美股想要現金流應該入咩？ 新手求教

我玩期權唔好學

大船未沉咩

但真係會知幾時stage 4 幾時stage 2?

推遲未收皮

滿倉撈底操作

仲諗住望下

個個孔明過左之後就會話你知

原來kodk個ceo又係未講消息之前自己入定call先
搞到而家好似要比人告

真係好多學生哥係度

連jai WTF

死台狗TSM搞到我輸撚左咁多錢......

石巴又派膠

等緊特大災難再加上個月人工落去

磨皮磨撚到咁都咁7

MSFT唔識升廢L到...

可能我係

msft呢d廢老股
同霉氣冇分別

M$今晚應該回

嚇撚死我
搵個40路既黎做招牌cls

aapl又上返435 回咁少 我仲想入貨

明解 巴打睇路

算啦，唔係到講啦
Haters gonna hate
我出片賣錢算

你地講個d橫行，股災，熔斷，熔斷，全部situation我套strategy 都有方法應對
我亦假設過咁嘅情況，真係認真地一早諗好應對方法，
所以到時真係遇到都唔會手忘腳亂

但唔會係到講，唔撚益haters

目標幾錢入翻貨

起碼玩得安心慢慢坐 本身有派息(雞碎) 又可以加option收息

巴打口吻有少少似格蛇

第2個皮老闆?

SP強勢股
無本生利

本小唔好攪咁多嘢，因為本小容錯度低

$145 慢慢學
入面有講
睇 200 天線

妖，咁多人知搵唔到食架。

教me

我409入 想回到420再入多d

我自己有style搵錢...

TSLA就開車，上車請早

Nio

撞正煙條點算

股神出少年

你買 ARKW 算啦

點解好似盤後出業績個堆都無乜反應

回得$2

我中完招都仲正數緊

好硬

買一股個啲垃圾不如唔好玩股票啦

笑左識唔識睇圖架 識唔識劃線
美股做淡 十次死跌9次

煙條not強勢

最後想問下個model 用左幾耐?

一個月內唔回調再鞭我啦

我唔信月尾前回都唔回

有錢我都想開張amazon sp

同樣諗法套落匯豐 會好大件事

樓上有人放想433放
放咗上435又揼春

廢老A買一股都唔得咩

請參考TSLA/INTC ER後的下場

我係垃圾1股AMZN

武肺一日未過 點沉

me炒股目的，買到一股brka

識玩一定係玩滿倉撈底SH

我唔準你咁樣話人架

一定分拆完先會考慮放

勁人口吻都係一樣㗎啦
免費教哂你做乜？d心得我自己比錢撞版哂時間心機領悟出嚟

我只求haters 做我big fans 繼續攻擊我
因為我想聽哂兩面意見，咁做決定先客觀

This Time is diff...

乜柒都買一股，然後跌個d賣曬，成個倉一片綠再貼上連燈

巴打好似好有料

廢老A一股都買唔起

有本事貼交易紀錄囉

未開市個倉又-10蚊

唔鍾意Cathy wood 成日買賣
佢有d選嘅股又係唔啱我心水
你睇吓佢個fund 幾多restriction先啦
太細買唔到，又肯股佔比例，又無leverage，仲要手續費
點解要買佢？

我就唔信佢會成個月係咁升

買唔到廢老A一股我覺得自己係零

你咁分散出到黎個效果差唔多
每個 symbol 買得幾股

INTC

一股brk a垃唔垃圾

一股amzn 一股tsla 都俾人鞭

睇下幾多年先買得起

m記餐

一日已過+$10 USD,賣出MSFT +$4 USD

可唔可以話清楚係回幾多先叫回
同個股定大市
上次參透唔到你叫清倉原來講tsm

扣埋佣金唔夠食

有冇人知果個小西巴係咪格蛇黎

係你悟性問題

垃圾
咩事而家d人連人地點洗自己d錢都要比佢管埋
惡過馬撚

日日笑鳩裸泳
但連佢一股都買唔撚到

淨係買個豬柳強囉

袋錢入你袋 識條鐵咩你

買到大可樂+麥炸雞=11蚊

我認我係

比哂你囉d錢
咁都要串

食兩個魚柳bell

得1股孖爆佢咪變10股囉

係美國有時可以食到兩個巨無霸既

低位SH高位沽貨

一個禮拜既M記

高手

金拱門貴撚到

人地0.99 都食到個chicken sandwich la

成班討論M記可恥

講就咁講, 其實好耐冇食

清你個m記可摸耳留返少少比我

孖爆買10股brk.a黎表演下

我細注個d係啱啱落嘅種子，明無？

好似你放個細注籌碼上賭枱，用嚟觀察吓，掂就加多d

我之前d post 已經講咗，全長倉win loss ratio 係唔高㗎，但一隻發得大就已經cover 十隻細嘅loss

唔想再解釋，哂口水
夏蟲不可語冰

頂你

利申蝕緊一個雞尾包

個問題係你加多左都好少

轉左Mos好耐

Cnwy 又爆升

Time will tell
我有我繼續，無人阻到我

其實每個人都有自己既投資方法 賺到錢又舒服咪得 唔洗好似a啱就b一定錯

你而家 YTD return 幾多

呢個 post d 人越黎越惡

BrkA or BrkB都贏

Trading system都係要睇自己，自己賺到錢又舒適嘅就為之啱

今日咁多股盤前未有成交既

TB唔可以射精

2020年之後on9先買brk

唔識 幾時教下我

呢到大升就變賭場 氣氛低迷就會轉型做學術台

起曬鋼咁 倒不如日日鳩叫

啱，所以我咪叫人review trade log去搵啱自己嘅trading method/style
Jessie Livermore 都係靠review 自己每一條trade翻身

你唔肯面對失敗，失敗就會不停搵你

咁貴, 點買

牛有牛賭熊有熊賭

buy and hold策略唔work
之前試過長渣一個月
上幾個星期一個浪冚埋渣都冇埋

仲以為自己大條道理屌人地真係好笑

美股認真討論區

金庸酒仙

8點先有得走呀

巴打buy and hold乜嘢

nvda, adbe果類正股
美股長坐壓力仲大過短炒

盤前唔係4點有？

一個月就叫長渣咁梗係唔啱buy and hold

飛機郵輪？

正股,NVDA,ADBE....

其實佢講得幾岩 美股放芝麻咁擺 爆一隻就夠
你睇ARKK ARKW其實都係同一個方式
好似而家D 藥股 你每隻橫盤放少少
爆到一隻NVAX MRNA BNTX IBIO CODX 咁你都發左啦
當你每隻500USD 而家都變起碼幾萬蚊

FT垃圾黎

可能開盤升 但岩先一大棍好慌

石仔因受成恨

我果日all in TSLA 我發撚左啦

勢色唔對路真係要轉身
袋左落袋既錢先係錢
一尾長hold,你遇著intel呢D股
你點

咁咪仆街囉，垃圾Intel

ok得啦，以後唔講心法唔judge 人
但無人阻到d錢入我袋

我都會繼續貼倉

美囡有7千幾隻，每隻擺100鎂都要70幻

Set stop loss然後由佢唔災難式跌就hold
Intel咁就梗係酒仙

呢套我都好 buy
其實我都做緊同你差唔多嘅野
即係點都落左 part 先
落 part 前當然做好晒功課先
等見到有成d 成績就再滲多d
出嚟個效果其實唔錯
不過我依家都係測試同調教緊

所以點解Momentum策略有用就係因為咁解

低入都唔見好
派夠幾枝陰燭你可以上路
美股長hold真係得etf/指數果類
個股長渣好大壓力

Td直情冇pm

笑死

NVAX 睇200

唔好買錯垃圾TSM就得啦

倒3角買頭重腳輕。。一轉勢實嘔突
Why not 40% 再 20% 20% 20% 咁買?

唔好穿11000

cocp 起飛。今晚5蚊樓上

從來買貨都係向上溝
邊有人向下溝嫁
向上溝最多輸尾注

小西巴長線好睇好tech 野？尤其係platform類果d？

on9先用倒三角

唔好買錯垃圾INTC就得啦

咁希望佢成功請我地食 m 記加大啦

自古發達靠高J

啲巴打今日咁搶口
快啲跌二千點熔斷 一定多好多痴線佬

真咩獸醫股都咁炒得

一下TSLA一下KODK我諗我買到樓啦，仆街台積電

Tsm爆升

唔怕高追。。高股好多都今日高位明日低位

但最緊要睇錯識止蝕。。好多坐唔返家鄉

牛B 爆升1%

咪on9,呢隻垃圾收市跌3%係常態

藥股嗰隻即係大包圍策略 - 1/N Portfolio
將所有最有機會嘅野集合埋一齊再用均注去買同持有

G持

D怨念大到

巴打你壓力好大喎

唉，我奶盡曬kodak profit 咪又係咁

一嘢mrna 同tsm 就賺少咗好多

石巴清醒果時都睇得幾透

點解盤前咁撚靜

係 所以都要知自己揸緊咩股
上星期放晒港女

想佢死

幾個月前侵話比幾億美金搞武肺隻藥已經升左一輪
不過之後一直冇風跌返曬落黎
琴日出文話研究到
不過唔知係真有料定假有料啦

笑L左,你個名呀

過數喎

台股升正路美股都跟住升

睇落D友比巴佬果套害死
人地700億身家buy&hold
人地果D散紙來
你700蚊美金學人buy&hold

屌又嚟kodak d friend

所以好睇個人性格，贏到錢就係好方法

開定苦主區

但今日低位 明日追位

TSM升咁多典解日日都有人話佢垃圾

暴風雨既前夕

s2果陣打LOL輸比台灣TPA

巴廢老果套logic係：
baby boomer + consumer requirement + expansion of oil industry + high yield for bank咋。
而家個logic係:
low birth rate+ e-commerce + renewable energy + zero yield era.
呢個年代仲買銀行股係真on9

佢至少應該升到90啦

我地連郡不嬲玩開TSN

因為連登仔屌，所以先會升

60%IEI
30%VTI
10%QQQ
大家覺得點分配資金好
擺落iei係因為五六月股市升 唔想入市又唔想擺定期

琴日賺夠啦
都想比其他人賺下

食唔正個升浪 or 高j掛

Total 20K usd

For 本細嘅人

屌你,TSLA升左四倍,其他美股龍頭都六七成。條撚屌放左幾個月得兩三成。

我明嘅 仲學緊
不過美股真係好多高處未算高

唔睇以為跌30%

咁好唔好高追下？

intc 呢2 日好生性。。。感動到哭能左

賭場又開

咁就無咁個雞尾包

今日係第二日

叫佢識用手機先講
分分鐘上次放走D航空股
係唔小心係網上銀行禁錯制沽走左

呢度實叫你tqqq

邊有打TSM

COCP 賭場

撚有打過

留名睇盤前散水

MVIS gogogo!

38走左net好後悔

嘩
爽撚過買馬

最安全係13月，14月同負1月

S2 tsm troll play

雖然係大陸閪股, 但NIO 睇20蚊過唔過份

要還㗎俾返曬出嚟

review trade log 呢樣野真係好緊要
同埋最緊要肯面對失敗

要跌一早跌左，今日7蚊

差唔多

intc終於識升

果個係一個大猩猩打中路既年代

講左48撈

升得個少少就放，冇大志

其實review 返。。好多時候衰自己on9 操作唔跟plan 買

old news

點會係我
我上面淨係想清楚知佢睇法
怕好似L子12000咁
一陣講sqqq回我買錯邊咪仆街
申利：石粉

今日雖然指數跌緊小小 但盤前氣氛幾好 人人都討論緊買咩 vix又跌緊
睇黎今日又係買咩都升日

正

3日已經好長
一個月不如比埋條命你

kdok monster

really?

有冇人賭爛肉

出出入入係咪咁有信心 咁高技術

大家都鍾意刺激
唔鍾意悶悶地咁樣贏

呢5分鐘張圖真係笑到噴

油準備閪
全倉果一點紅

已入TSM

好大怨氣

又嚟

spce 特價

過氣廢老隊入去幫d老屎忽carry位執屎咩

岩岩又一野扯高左0.5

amd又升

笑撚左
原來sofi呢個月賺1%已經贏72%人

真駁唔到

隻野一日升得1-2 %，我玩妖股一分鐘都唔止呢個波幅

tsm落左好多次77左右既位唔入, 依家先入?

點解仲炒得起

d人中意高J

傻散貨尾對決

要補錢先買到早餐

尋晚入左

有優惠劵咪扮野

過多排想做KO SP

台灣股得罪你咩

當KO靜下來的時候

台灣個企業文化特別閪架

GSX憑咩234億市值

TSM都叫垃圾，兒登仔就係日日賺

Bilibili 都係得150億

感覺MSFT買唔到

呢隻股唔屌唔識升

屌完都唔識升

Msft頂住

依隻撚屌5月仲係30幾

等我出西價沽落去

好仆街 1%都唔夠就想燈返落去

你高追咋？

50升到78 都叫唔識升

如果我入TSLA發撚左啦屌

連登仔係咁

24小時365日趕制程出曬名
台灣人工低+華人奴性先做到tsm咁
如果歐美廠同tsm一樣咁玩 唔計人工貴
我諗半個月工會就出來嘈叫賠錢

飛巴唔好再逼石巴啦佢25歲炸

私怨黎

石巴怨婦到，我早出世十年移左民

放心，好快追落後

你渣GTR死左啦

Apple有冇咁硬淨 仲以為會大跌

今日賭NKLA BYND 2隻 祝我好運

佢哋係靠花紅底薪仲係低過香港
華人工作文化係咁，大陸d 996仲癲

哦

Nkla

笑咗 佢同忘巴係難兄難弟

Nkla er會有咩驚喜

做唔做高追俠好

adt苦主區

屌 我期期買中六合彩做撚咗首富啦

睇錯 發撚左癲

今日好熱鬧

幻一鑽石底了

Jumia 係特價定散場

ATVI入唔入得過

30陳有底線但係無頂

通常講完都

落返去啦 等股神仲以為D錢咁好搵咩

唔好咁啦
賺少餐M記好慘架

Apple都驚高追
佢死 mpf啲基金佬同你一齊死

做特價姐

原來非洲人都識上網買野

非洲亞馬遜

講完再破頂

tsm開始企穩80了
妹一輪又上90

笑死
今晚收77

唔係未有大手散貨先驚咩？
散完驚閪

你係唔係想激死SHORT PUT 股神

Sq走唔走

好難得TESLA 盤前靜到

驚閪咩

佢有佢激死我有我放TSM落倉底下年再睇

等埋財報先啦

因為sofi成日死機d人trade唔到

事實係佢爆完要好耐時間做consolidation

好驚佢跌返80

Limited轉LTD

係咪獅子？
獅子會話你爆字數，我都係limited -> Ltd.

Adbe唔係升咩 同樣長hold 424入 而家450啦

大把疆屍acc 開左ide 唔郁
利申其中之一

問緊IB cs
唔係要exact wordings嫁咩?

我citi啊
轉LTD都入到錢

好似唔洗，ltd應該都得

Ok thank you

慢慢開始唔係好睇市
反正都係向上行

Sq都驚 不如買可樂

Ltd過過十幾次，記住remark填自己acc no就得

兩個大GAP UP 再橫行.....

廢老最鍾意可樂同老麥

吸血垃圾

想問果位瘋狂貼倉巴搵到自己ytd幾多未？

琴晚先嬴完C9

妹咗好耐喇喎

我ytd正既怕咩比人睇

講唔講錢都係入我袋 關你地咩事

屍狗不嬲都係Freesm C+雞黎嫁啦

屌 我尋晚入咗chgg 唔夠cash入atvi

貼倉

原來非洲有得上網

天然氣新賭場？

夏天買柒天然氣咩

人地未放工啊

廢老思維含得撚

點解升咁多

準備跌返去400

開市上1795

港鐵長坐無乜壓力

係呀,朝早有晨早優惠
坐多D

點都好，冇人可以阻止佢貼倉

太早起唔到身

忍痛割msft

唔上得網你點睇到棺材舞誔生

琴日開個張225SC 睇黎星期五可以收埋筆尾數

199入, 驚閪

net準備升天

果個唔係BBC節目cut出黎咩

睇落似收唔到 落返200

佢SC

巴打佢sc喎

我2股 蘋果hehe

aapl又開車

屌sor 自膠

岩先COCP跌到去3蚊比人入貨
重以為今日跟唔到添

肉肉

毒巴早晨

都無特價過

SPCE 仆街了

開市又回

TQQQ 特價完

回落21再上24

指定動作

19.5 SP了
今日無得平倉
要挨

爛肉

TSLA 又黎1500 daily routine

所以最好all in QQQ / VOO /TLT

又係時候幫work打飛機
大家一齊叫work
Give me W!W!
Give me O!O!
Give me R!R!
Give me K!K!
W O R K sure WIN

買qqq不如買tqqq，買tqqq不如孖爆買tqqq

巴打好重貨呀？

好似係巴打你入埋CALL?

巨硬又變番微軟

係 in 契媽 we 7s
上星期開的

Sh

你咁樣係咪啫係蝕左好多？

綠帽巴早

又唔係好重 買咗小小call 刀仔鋸下大樹
但我發現幫親佢打飛機
佢都會sing

日撚日都依隻

連登都係靠佢

新手教訓，勿玩牛熊，勿玩未日call，勿day trade option，唔賭earning

石仔巴早

見到都驚，不了不了

老母又SING

呢到慣例黎

好耐無見過無敵巴

好親切溫馨

大家點睇upwork

Trump要改革healthcare 買邊隻好

升條撚，你睇下依幾日

Atvi

尋晚既spce末日call 0.82
今日會淨翻幾多

TDOC賭場?

識玩